如果係機埸返返下工掛八號既話點好

做行李
唔知有無得早走
無既話去邊度食同訓好

掛八號都冇野做，除非有飛機降落

過啟一食個tea 先

掛八號好得閒 一落波就仆街

放心 唔會俾你走
留你留到八號落波之後執屎

掛8號你都走唔到㗎喇